亮碧思傳銷狗大老千41李茜怡

中學：青松侯寶垣中學
花名-波菜蓮，西怡
英文名： Michelle
出生日期：1996年7月7日
電話：+852 6373 1996
地址：屯門掃管笏
經銷商號碼：50253568
Facebook:Sy Lee(已改/del)
Instagram:sinnnyim (最近都改左好幾次，可能好快又改）
威水史：襯疫情關係對身邊經濟唔好/冇工開嘅朋友話一齊搞生意 當然後尾先知道原來係入傳銷公司呃鳩自己啲朋友同人
佢2019年已經俾人擺上過連登 唔想更加多人受騙所以先出post
佢今日生日所以想幫佢開定post先 夜啲再打番啲詳情同資料

邊有呃人錢..
我都是傳銷工作室
賣到貨 有錢賺
呃什麼?

傳銷工作者

擺低$5000先好講野

呢d揾大錢既人， 約你出黎騙財都唔會請你食野

1係aa, 1係睇你食

您都想比到好啲既生活屋企人架係咪?
買貨 賣貨 就係咁簡單

因為新加入屌傳銷狗果班人都係衰貪心
明知係呃9人都仲比錢入貨
賣唔出 退唔到錢就話人呃人
唔怪得keep住有人狙擊 就係因為你地仲廢話傳銷狗
想呃人又呃唔到 最後就扮受害者

LB仲未執？
10幾年前聽過呢間傳銷估唔到仲係度

唔好意思啊巴打 因為我個fd想送份生日禮物俾佢，所以早咗出post 。詳細版整合緊好快會出大家可以留定名先
答番你先佢一開始係話做醫學美容生意 咁我個fd以為係正規生意先去做 後尾發現唔對路亦冇買過任何貨。出post原意係嚟緊暑假可能好多新出社會嘅人想佢哋避免騙案

佢係咪之前 Lihkg 有另外一個post ?

係咪就係的士含撚果個？

??

無得怪人，貪字得個？

以為改名就搵你唔到咩